楊岳橋︰JJ CHAN已經在有人陪同下到達安全地方，情緒穩定，請大家放心。

Alvin Yeung 楊岳橋
5 mins ·
JJ CHAN已經在有人陪同下到達安全地方，情緒穩定，請大家放心。